# Gwiazda polarna
To jest w istocie ordynarny schowek na blenderowy projekt zaliczeniowy, odwzorowujący parowóz North Star.

# animacja na youtube:
[https://youtu.be/wz2uaTbbvvg](https://youtu.be/wz2uaTbbvvg)
